当我第50次爬起来的时候，他说:“现在到水里去做一块糖饼干。” 《海豹突击队六队内幕》唐·曼摘录|唐·曼| 2011年12月4日|每日野兽 
 他甚至在五十岁生日时买了一辆敞篷跑车。 一个可以成为我的人|布鲁斯·费勒| 2010年4月27日|每日野兽 
 过了五十岁以后，一个人应该避免割静脉。 古代的医药制造者詹姆斯·j·沃尔什 
 我倒愿意看你不戴它的五十分之一秒。 《悲剧的缪斯》亨利·詹姆斯 
 在他父亲五十岁生日时，他送给他的一个皮夹子里流露出他对他父亲的无限赞扬。 彼时彼处|乔治·麦克唐纳 
 帕斯基维奇王子在俄国军队服役了50年。 《哈珀新月刊》，No。 七(1850年12月)卷二|多种 
 马克·吐温五十岁生日是那一年令人愉快的事件之一。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩